# Chinese translations for ebox-mail package.
# Copyright (C) 2008 eBox Technologies S.L.
# This file is distributed under the same license as the ebox-mail package.
# Automatically generated, 2008.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: ebox-mail 0.12.99\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: developers@zentyal.org\n"
"POT-Creation-Date: 2010-12-18 01:44+0100\n"
"PO-Revision-Date: 2009-08-04 06:23+0200\n"
"Last-Translator: Chao-Hsiung Liao <j_h_liau@yahoo.com.tw>\n"
"Language-Team: zentyal-i18n@lists.zentyal.org\n"
"Language: \n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Generator: Pootle 1.1.0\n"

#: migration/0001_add_firewall_services.pl:45
#, fuzzy
msgid "Zentyal Mail System"
msgstr "eBox 郵件系統"

#: migration/0005_add_managesieve_firewall_services.pl:43
msgid "protocol for editing SIEVE filters"
msgstr ""

#: src/EBox/MailQueue.pm:79
msgid "This message is being delivered"
msgstr ""

#: src/EBox/Event/Dispatcher/Mail.pm:154
msgid "Admin mail recipient"
msgstr "管理郵件收件"

#: src/EBox/Event/Dispatcher/Mail.pm:167 src/EBox/Mail/Model/MailUser.pm:68
#: src/EBox/Mail.pm:94 src/EBox/Mail.pm:1510 src/EBox/Mail.pm:1671
msgid "Mail"
msgstr "郵件"

#: src/EBox/Event/Dispatcher/Mail.pm:188
#, perl-brace-format
msgid "Cannot connect to {smtp} mail server"
msgstr "無法連線到 {smtp} 郵件伺服器"

#: src/EBox/Event/Dispatcher/Mail.pm:231
#, perl-brace-format
msgid "Cannot connect to the server {hostname} to send the event through SMTP"
msgstr "無法連線到伺服器 {hostname} 透過 SMTP 來傳送事件"

#: src/EBox/MailVDomainsLdap.pm:64 src/EBox/MailVDomainsLdap.pm:117
#: src/EBox/Mail/Model/VDomains.pm:101 src/EBox/CGI/CreateAccount.pm:48
msgid "virtual domain"
msgstr "虛擬網域"

#: src/EBox/Mail/Model/ObjectPolicy.pm:89
msgid "Object"
msgstr "單位"

#: src/EBox/Mail/Model/ObjectPolicy.pm:95
msgid "Allow relay"
msgstr "允許 relay"

#: src/EBox/Mail/Model/ObjectPolicy.pm:98
#, fuzzy
msgid ""
"Tick this to allow the machines within the above object to send mails "
"through this server."
msgstr "勾選這個允許機器透過這個伺服器使用以上的單位來傳送郵件。"

#: src/EBox/Mail/Model/ObjectPolicy.pm:107
msgid "Relay policy for network objects"
msgstr "網路單位的 relay 政策"

#: src/EBox/Mail/Model/ObjectPolicy.pm:119
msgid "object's relay policy"
msgstr "單位的 relay 政策"

#: src/EBox/Mail/Model/ObjectPolicy.pm:120
msgid "You may allow mail relay per network object"
msgstr "這裡您可以允許每一個網路單位的郵件 relay"

#: src/EBox/Mail/Model/ObjectPolicy.pm:221
#, perl-brace-format
msgid ""
"There are not network objects in the system. You can create them in the "
"{openurl}Object's page{closeurl}"
msgstr ""

#: src/EBox/Mail/Model/ExternalFilter.pm:87
msgid "Filter in use"
msgstr "使用過濾"

#: src/EBox/Mail/Model/ExternalFilter.pm:95
msgid "Custom filter's mail forward port"
msgstr "自訂過濾郵件器的轉送連接埠"

#: src/EBox/Mail/Model/ExternalFilter.pm:101
msgid "Custom filter's IP address"
msgstr "自訂過濾器的 IP 位址"

#: src/EBox/Mail/Model/ExternalFilter.pm:107
msgid "Custom filter's Port"
msgstr "自訂過濾器的連接埠"

#: src/EBox/Mail/Model/ExternalFilter.pm:116
msgid "Mail filter options"
msgstr "郵件過濾選項"

#: src/EBox/Mail/Model/ExternalFilter.pm:159
msgid "none"
msgstr "沒有"

#: src/EBox/Mail/Model/ExternalFilter.pm:160
#: src/EBox/Mail/Model/SMTPOptions.pm:126
msgid "custom"
msgstr "自訂"

#: src/EBox/Mail/Model/SMTPOptions.pm:72
msgid "Smarthost to send mail"
msgstr "用 smarthost 來寄送郵件"

#: src/EBox/Mail/Model/SMTPOptions.pm:75
msgid "The format is host[:port] being port set to 25 if none is supplied"
msgstr ""

#: src/EBox/Mail/Model/SMTPOptions.pm:81
msgid "Smarthost authentication"
msgstr "Smarthost 驗證"

#: src/EBox/Mail/Model/SMTPOptions.pm:89
msgid "None"
msgstr "沒有"

#: src/EBox/Mail/Model/SMTPOptions.pm:93
msgid "User and password"
msgstr "使用者與密碼"

#: src/EBox/Mail/Model/SMTPOptions.pm:99
msgid "User"
msgstr "使用者"

#: src/EBox/Mail/Model/SMTPOptions.pm:105
#: src/EBox/Mail/Model/ExternalAccounts.pm:94
msgid "Password"
msgstr "密碼"

#: src/EBox/Mail/Model/SMTPOptions.pm:118
msgid "Server mailname"
msgstr ""

#: src/EBox/Mail/Model/SMTPOptions.pm:122
#, fuzzy
msgid "FQDN hostname"
msgstr "從主機名稱"

#: src/EBox/Mail/Model/SMTPOptions.pm:134
#, fuzzy
msgid "Postmaster address"
msgstr "自訂過濾器的 IP 位址"

#: src/EBox/Mail/Model/SMTPOptions.pm:136
msgid "Address used to report mail problems"
msgstr ""

#: src/EBox/Mail/Model/SMTPOptions.pm:140
#, fuzzy
msgid "Local root account"
msgstr "郵件帳號"

#: src/EBox/Mail/Model/SMTPOptions.pm:144
#, fuzzy
msgid "Custom address"
msgstr "自訂過濾器的 IP 位址"

#: src/EBox/Mail/Model/SMTPOptions.pm:152
#, fuzzy
msgid "Maximum mailbox size allowed"
msgstr "允許最大的郵件大小"

#: src/EBox/Mail/Model/SMTPOptions.pm:154
msgid ""
"When a mailbox reaches this size futher messages will be rejected. This can "
"be overidden by account"
msgstr ""

#: src/EBox/Mail/Model/SMTPOptions.pm:158
#: src/EBox/Mail/Model/SMTPOptions.pm:177 src/templates/createaccount.mas:79
msgid "Unlimited size"
msgstr "不限大小"

#: src/EBox/Mail/Model/SMTPOptions.pm:162
#: src/EBox/Mail/Model/SMTPOptions.pm:181
#, fuzzy
msgid "limited to"
msgstr "不限大小"

#: src/EBox/Mail/Model/SMTPOptions.pm:173
msgid "Maximum message size accepted"
msgstr "允許最大的郵件大小"

#: src/EBox/Mail/Model/SMTPOptions.pm:193
msgid "Expiration period for deleted mails"
msgstr ""

#: src/EBox/Mail/Model/SMTPOptions.pm:197
#: src/EBox/Mail/Model/SMTPOptions.pm:216
msgid "Never"
msgstr ""

#: src/EBox/Mail/Model/SMTPOptions.pm:201
#: src/EBox/Mail/Model/SMTPOptions.pm:220
msgid "expired in"
msgstr ""

#: src/EBox/Mail/Model/SMTPOptions.pm:202
#: src/EBox/Mail/Model/SMTPOptions.pm:221
msgid "days"
msgstr ""

#: src/EBox/Mail/Model/SMTPOptions.pm:212
msgid "Expiration period for spam mails"
msgstr ""

#: src/EBox/Mail/Model/SMTPOptions.pm:233
msgid "Options"
msgstr "選項"

#: src/EBox/Mail/Model/SMTPOptions.pm:340
#: src/EBox/Mail/Model/SMTPOptions.pm:344
msgid "Smarthost's address"
msgstr ""

#: src/EBox/Mail/Model/SMTPOptions.pm:341
msgid "Smarthost's port"
msgstr ""

#: src/EBox/Mail/Model/SMTPOptions.pm:419
msgid ""
"The mailname is set to the server's hostname and the hostname is not fully "
"qualified. "
msgstr ""

#: src/EBox/Mail/Model/SMTPOptions.pm:423
msgid "The selected mailname is not a fully qualified hostname. "
msgstr ""

#: src/EBox/Mail/Model/SMTPOptions.pm:427
msgid ""
"Not having a fully qualified hostname could lead to some mail servers to "
"reject the mail and incorrect reply addresses from system users"
msgstr ""

#: src/EBox/Mail/Model/RetrievalServices.pm:61
#, fuzzy
msgid "POP3 service enabled"
msgstr "POP3 服務"

#: src/EBox/Mail/Model/RetrievalServices.pm:67
#, fuzzy
msgid "Secure POP3S service enabled"
msgstr "POP3S 服務"

#: src/EBox/Mail/Model/RetrievalServices.pm:73
#, fuzzy
msgid "IMAP service enabled"
msgstr "IMAP 服務"

#: src/EBox/Mail/Model/RetrievalServices.pm:79
#, fuzzy
msgid "Secure IMAPS service enabled"
msgstr "IMAPS 服務"

#: src/EBox/Mail/Model/RetrievalServices.pm:85
msgid "Retrieve mail for external accounts"
msgstr ""

#: src/EBox/Mail/Model/RetrievalServices.pm:87
msgid ""
"This allow users to retrieve mail for external accounts, the mail would be "
"delivered to their local account. External account can be configured in the "
"user's corner."
msgstr ""

#: src/EBox/Mail/Model/RetrievalServices.pm:92
msgid "Manage Sieve scripts"
msgstr ""

#: src/EBox/Mail/Model/RetrievalServices.pm:94
msgid ""
"This service allows to a user to manage his Sieve mail filtering scripts "
"from a local client which speaks the ManageSieve protocol"
msgstr ""

#: src/EBox/Mail/Model/RetrievalServices.pm:102
msgid "Mail retrieval services"
msgstr "郵件檢索服務"

#: src/EBox/Mail/Model/RetrievalServices.pm:175
#, perl-brace-format
msgid ""
"To enable {service} mail retrieval service you must disable {service} "
"gateway for Zarafa. You can do it at {ohref}Zarafa gateways configuration "
"settings{chref}."
msgstr ""

#: src/EBox/Mail/Model/ExternalAliases.pm:54
#, fuzzy
msgid "Alias"
msgstr "別名"

#: src/EBox/Mail/Model/ExternalAliases.pm:60
msgid "The mail domain is appended automatically"
msgstr ""

#: src/EBox/Mail/Model/ExternalAliases.pm:64
#: src/EBox/Mail/Model/ExternalAccounts.pm:87
#: src/EBox/Mail/Model/ExternalAccounts.pm:270
#, fuzzy
msgid "External account"
msgstr "郵件帳號"

#: src/EBox/Mail/Model/ExternalAliases.pm:75
#, fuzzy
msgid "External Aliases"
msgstr "郵件帳號設定"

#: src/EBox/Mail/Model/ExternalAliases.pm:84
#, fuzzy
msgid "External account alias"
msgstr "郵件帳號設定"

#: src/EBox/Mail/Model/ExternalAliases.pm:86
#, fuzzy
msgid "External account alias added. You must save changes to use this alias"
msgstr "虛擬網域已新增。您需要儲存變更來使用這個網域"

#: src/EBox/Mail/Model/ExternalAliases.pm:127
#, perl-brace-format
msgid ""
"Cannot add alias because domain {vd} is a alias and aliases belonging to "
"virtual domain aliases are not supported. Please add the alias belonging to "
"a real domain"
msgstr ""

#: src/EBox/Mail/Model/ExternalAliases.pm:134
#, perl-brace-format
msgid ""
"Cannot add alias because domain {vd} is not a virtual domain managed by this "
"server"
msgstr ""

#: src/EBox/Mail/Model/ExternalAliases.pm:146
#, perl-brace-format
msgid "An account or alias called {al} already exists"
msgstr ""

#: src/EBox/Mail/Model/ExternalAliases.pm:167
msgid ""
"The alias account should be provided without domain portion. It will be "
"appended automatically"
msgstr ""

#: src/EBox/Mail/Model/ExternalAliases.pm:245
#: src/EBox/Mail/Model/VDomains.pm:133
#: src/EBox/Mail/Model/VDomainAliases.pm:137
msgid ""
"You must enable the mail module in module status section in order to use it."
msgstr "為了使用郵件模組您必須在模組狀態中啟用它。"

#: src/EBox/Mail/Model/VDomains.pm:57
msgid "Name"
msgstr "名稱"

#: src/EBox/Mail/Model/VDomains.pm:64
#, fuzzy
msgid "Virtual domain aliases"
msgstr "虛擬網域別名"

#: src/EBox/Mail/Model/VDomains.pm:71
#, fuzzy
msgid "External accounts aliases"
msgstr "郵件帳號設定"

#: src/EBox/Mail/Model/VDomains.pm:78
msgid "Settings"
msgstr ""

#: src/EBox/Mail/Model/VDomains.pm:90
#, fuzzy
msgid "List of Domains"
msgstr "虛擬郵件網域"

#: src/EBox/Mail/Model/VDomains.pm:91
#, fuzzy
msgid "Virtual Domains"
msgstr "虛擬郵件網域"

#: src/EBox/Mail/Model/VDomains.pm:103
msgid "Virtual domain added. You must save changes to use this domain"
msgstr "虛擬網域已新增。您需要儲存變更來使用這個網域"

#: src/EBox/Mail/Model/VDomains.pm:194
#, perl-brace-format
msgid ""
"Cannot add virtual domain {vd} because is a virtual domain alias with the "
"same name"
msgstr ""

#: src/EBox/Mail/Model/VDomains.pm:204
msgid "'sieve' is a reserved name in this context, please choose another name"
msgstr ""

#: src/EBox/Mail/Model/VDomains.pm:211 src/EBox/CGI/Wizard/VirtualDomain.pm:43
#, fuzzy
msgid "Mail virtual domain"
msgstr "虛擬網域郵件"

#: src/EBox/Mail/Model/VDomains.pm:214
msgid "The virtual domain name cannot be equal to the mailname"
msgstr ""

#: src/EBox/Mail/Model/VDomains.pm:255
#, perl-brace-format
msgid ""
"Cannot add virtual domain {vd} because it appears as external domain in the "
"account referenced by the alias {al}"
msgstr ""

#: src/EBox/Mail/Model/VDomainAliases.pm:57
msgid "Aliases"
msgstr "別名"

#: src/EBox/Mail/Model/VDomainAliases.pm:69
#, fuzzy
msgid "List of Aliases"
msgstr "別名"

#: src/EBox/Mail/Model/VDomainAliases.pm:78
msgid "virtual domain alias"
msgstr "虛擬網域別名"

#: src/EBox/Mail/Model/VDomainAliases.pm:80
msgid "Virtual domain alias added. You must save changes to use this domain"
msgstr "虛擬網域已新增。您需要儲存變更來使用這個網域"

#: src/EBox/Mail/Model/VDomainAliases.pm:101
#, perl-brace-format
msgid ""
"Cannot add {al} alias because there is already a virtual domain with the "
"same name"
msgstr ""

#: src/EBox/Mail/Model/VDomainAliases.pm:108
#, perl-brace-format
msgid ""
"Cannot add alias {al} because it is already an identical alias for another "
"virtual domain"
msgstr ""

#: src/EBox/Mail/Model/SMTPAuth.pm:65
#, fuzzy
msgid "TLS for SMTP server"
msgstr "郵件 SMTP 伺服器"

#: src/EBox/Mail/Model/SMTPAuth.pm:71
#, fuzzy
msgid "Require authentication"
msgstr "驗證"

#: src/EBox/Mail/Model/SMTPAuth.pm:74
msgid ""
"Users will have to authenticate to be able to send mails through this server"
msgstr "使用者將透過這個伺服器驗證來傳送郵件"

#: src/EBox/Mail/Model/SMTPAuth.pm:82
msgid "Authentication"
msgstr "驗證"

#: src/EBox/Mail/Model/SMTPAuth.pm:112
msgid "Cannot require authentication when TLS is inactive"
msgstr "當 TLS 沒有啟動時無法提供驗證"

#: src/EBox/Mail/Model/MailUser.pm:52
#, fuzzy
msgid "Mail Account"
msgstr "郵件帳號"

#: src/EBox/Mail/Model/MailUser.pm:55
#, fuzzy
msgid "Create mail account user@domain"
msgstr "建立郵件帳號"

#: src/EBox/Mail/Model/MailUser.pm:59
#, fuzzy
msgid "Default Domain"
msgstr "額度大小"

#: src/EBox/Mail/Model/MailUser.pm:98
#, fuzzy
msgid "You haven't create a mail domain yet"
msgstr "點擊這裡來建立新虛擬網域郵件"

#: src/EBox/Mail/Model/Dispatcher/Mail.pm:125
msgid "Subject"
msgstr "主旨"

#: src/EBox/Mail/Model/Dispatcher/Mail.pm:127
#, fuzzy, perl-brace-format
msgid "[Zentyal-event] An event has happened at {hostName}"
msgstr "[EBox-event] 一個事件發生在 {hostName}"

#: src/EBox/Mail/Model/Dispatcher/Mail.pm:134 src/EBox/Mail.pm:1640
msgid "To"
msgstr "到"

#: src/EBox/Mail/Model/Dispatcher/Mail.pm:141
msgid "Configure mail dispatcher"
msgstr "設置郵件調整"

#: src/EBox/Mail/Model/Dispatcher/Mail.pm:146
#, fuzzy
msgid ""
"In order to configure the Mail event dispatcher is required to enable the "
"mail service from Zentyal"
msgstr "為了設置郵件事件調整是必須從 eBox 中啟用郵件服務"

#: src/EBox/Mail/Model/Dispatcher/Mail.pm:149
msgid "Mail dispatcher configuration updated"
msgstr "郵件調整設置已更新"

#: src/EBox/Mail/Model/ExternalAccounts.pm:68
#: src/EBox/Mail/Model/ExternalAccounts.pm:120
#, fuzzy
msgid "External mail accounts"
msgstr "建立郵件帳號"

#: src/EBox/Mail/Model/ExternalAccounts.pm:101
#: src/EBox/Mail/Composite/General.pm:77
#, fuzzy
msgid "Mail server"
msgstr "郵件 SMTP 伺服器"

#: src/EBox/Mail/Model/ExternalAccounts.pm:121
#, fuzzy
msgid "external mail account"
msgstr "建立郵件帳號"

#: src/EBox/Mail/Model/ExternalAccounts.pm:127
msgid "Fetching mail is done every 10 minutes"
msgstr ""

#: src/EBox/Mail/Model/ExternalAccounts.pm:144
msgid "Secure POP3"
msgstr ""

#: src/EBox/Mail/Model/ExternalAccounts.pm:152
#, fuzzy
msgid "Secure IMAP"
msgstr "設置 IMAP"

#: src/EBox/Mail/Model/ExternalAccounts.pm:276
#: src/EBox/Mail/Model/ExternalAccounts.pm:283
#, fuzzy
msgid "External account username"
msgstr "郵件帳號"

#: src/EBox/Mail/Model/ExternalAccounts.pm:278
msgid "No spaces allowed"
msgstr ""

#: src/EBox/Mail/Model/ExternalAccounts.pm:317
msgid "External account added"
msgstr ""

#: src/EBox/Mail/Model/ExternalAccounts.pm:341
#, perl-brace-format
msgid "External account {ac} removed"
msgstr ""

#: src/EBox/Mail/Model/ExternalAccounts.pm:439
msgid ""
"Cannot retrieve mail from external accounts because you do not have a email "
"account in a local mail domain"
msgstr ""

#: src/EBox/Mail/Model/VDomainSettings.pm:56
msgid "Send a copy of all mail domains"
msgstr ""

#: src/EBox/Mail/Model/VDomainSettings.pm:58
msgid "The mail will be a Blind Carbon Copy (BCC)."
msgstr ""

#: src/EBox/Mail/Model/VDomainSettings.pm:62
#, fuzzy
msgid "Disabled"
msgstr "停用"

#: src/EBox/Mail/Model/VDomainSettings.pm:66
msgid "Address to sent the copy"
msgstr ""

#: src/EBox/Mail/Model/VDomainSettings.pm:77
#, fuzzy
msgid "Virtual domain settings"
msgstr "虛擬網域"

#: src/EBox/Mail/Model/Report/TrafficGraph.pm:51
#: src/EBox/Mail/Model/Report/TrafficDetails.pm:49
#, fuzzy
msgid "Sent messsages"
msgstr "完成的郵件"

#: src/EBox/Mail/Model/Report/TrafficGraph.pm:52
#: src/EBox/Mail/Model/Report/TrafficDetails.pm:50
#: src/EBox/Mail/Model/Report/TrafficDetails.pm:78
#, fuzzy
msgid "Received messages"
msgstr "完成的郵件"

#: src/EBox/Mail/Model/Report/TrafficGraph.pm:53
#: src/EBox/Mail/Model/Report/TrafficDetails.pm:51
#: src/EBox/Mail/Model/Report/TrafficDetails.pm:82
#, fuzzy
msgid "Rejected messages"
msgstr "完成的郵件"

#: src/EBox/Mail/Model/Report/TrafficGraph.pm:62
msgid "Traffic summary chart"
msgstr ""

#: src/EBox/Mail/Model/Report/TrafficGraph.pm:84
msgid "Traffic summary graph"
msgstr ""

#: src/EBox/Mail/Model/Report/TrafficDetails.pm:48
#: src/EBox/Mail/Model/Report/TrafficDetails.pm:68
#, fuzzy
msgid "Virtual domain"
msgstr "虛擬網域"

#: src/EBox/Mail/Model/Report/TrafficDetails.pm:62 src/EBox/Mail.pm:1637
#: src/templates/qmanager.mas:19
msgid "Date"
msgstr "日期"

#: src/EBox/Mail/Model/Report/TrafficDetails.pm:74
#, fuzzy
msgid "Sent messages"
msgstr "完成的郵件"

#: src/EBox/Mail/Model/Report/TrafficDetails.pm:91
#, fuzzy
msgid "Mail traffic details"
msgstr "郵件別名設定"

#: src/EBox/Mail/Model/Report/TrafficDetails.pm:99
msgid "traffic"
msgstr ""

#: src/EBox/Mail/Model/GreylistConfiguration.pm:75
msgid "Enabled"
msgstr "啟用"

#: src/EBox/Mail/Model/GreylistConfiguration.pm:81
msgid "Greylist duration (seconds)"
msgstr "灰名單(Greylist)時間(秒)"

#: src/EBox/Mail/Model/GreylistConfiguration.pm:82
msgid "During this interval, the mail sender is deferred"
msgstr "在這段時間中，此郵件寄件者會被延遲"

#: src/EBox/Mail/Model/GreylistConfiguration.pm:90
msgid "Retry window (hours)"
msgstr "再審視窗(小時)"

#: src/EBox/Mail/Model/GreylistConfiguration.pm:91
msgid ""
"Time that mail sender has to retry to be added before it will be greylisted "
"again"
msgstr "在灰名單功能中要求郵件寄件者再次送信的時間"

#: src/EBox/Mail/Model/GreylistConfiguration.pm:100
msgid "Entries time to live (days)"
msgstr "項目存活的時間(天)"

#: src/EBox/Mail/Model/GreylistConfiguration.pm:101
msgid "Period till unseen entries will be deleted"
msgstr "未讀項目刪除前的期間"

#: src/EBox/Mail/Model/GreylistConfiguration.pm:109
msgid "Greylist configuration"
msgstr "灰名單組態"

#: src/EBox/Mail/Composite/General.pm:76
#: src/EBox/Mail/Composite/ServiceConfiguration.pm:87
msgid "Mail server options"
msgstr "郵件伺服器選項"

#: src/EBox/Mail/Composite/Report/TrafficReport.pm:69
msgid "Mail traffic reports"
msgstr ""

#: src/EBox/Mail/Composite/Report/TrafficReport.pm:70
msgid "Mail traffic report"
msgstr ""

#: src/EBox/Mail/Greylist.pm:53
#, fuzzy
msgid "To configure whitelist for greylisting"
msgstr "設定灰名單功能中的白名單"

#: src/EBox/Mail/Greylist.pm:277
msgid "Greylist service"
msgstr "灰名單服務"

#: src/EBox/Mail/FetchmailLdap.pm:347
#, fuzzy
msgid "External retrieval service"
msgstr "郵件檢索服務"

#: src/EBox/MailAliasLdap.pm:62
#, perl-brace-format
msgid "{ac} is not a internal account"
msgstr ""

#: src/EBox/MailAliasLdap.pm:79
#, perl-brace-format
msgid "{ac} is not a external account"
msgstr ""

#: src/EBox/MailAliasLdap.pm:101 src/EBox/CGI/DelAlias.pm:46
msgid "mail alias"
msgstr "郵件別名"

#: src/EBox/MailAliasLdap.pm:105 src/EBox/MailAliasLdap.pm:135
#: src/EBox/MailUserLdap.pm:83 src/EBox/MailUserLdap.pm:88
msgid "mail account"
msgstr "郵件帳號"

#: src/EBox/MailAliasLdap.pm:113
#, perl-brace-format
msgid "{ac} is a mail alias. Alias of aliases are not allowed"
msgstr ""

#: src/EBox/MailAliasLdap.pm:132
#, fuzzy
msgid "group alias"
msgstr "群組別名郵件"

#: src/EBox/MailAliasLdap.pm:171 src/EBox/MailAliasLdap.pm:191
msgid "Domain alias"
msgstr "網域別名"

#: src/EBox/MailAliasLdap.pm:176 src/EBox/MailAliasLdap.pm:215
#: src/EBox/MailAliasLdap.pm:242
#, perl-brace-format
msgid "Mail domain {d} does not exists"
msgstr "郵件網域 {d} 不存在"

#: src/EBox/MailAliasLdap.pm:183
#, perl-brace-format
msgid ""
"Cannot use {d} as alias for a mail domain because a domain which this name "
"already exists"
msgstr "不能使用 {d} 作為郵件網域的別名，因為以此為名的網域已經存在"

#: src/EBox/MailAliasLdap.pm:325 src/EBox/MailAliasLdap.pm:354
#: src/EBox/MailAliasLdap.pm:389
msgid "mail alias account"
msgstr "郵件別名帳號"

#: src/EBox/MailUserLdap.pm:429
msgid "This group has a mail alias"
msgstr "這個群組是郵件別名"

#: src/EBox/MailUserLdap.pm:456
msgid "This user has a mail account"
msgstr "這個使用者是郵件帳號"

#: src/EBox/MailUserLdap.pm:811
msgid "Quota can only be a positive number or zero for unlimited quota"
msgstr ""

#: src/EBox/Mail.pm:141
msgid "Generate mail aliases"
msgstr "產生郵件別名"

#: src/EBox/Mail.pm:143
#, fuzzy, perl-brace-format
msgid "Zentyal will execute {cmd}"
msgstr "eBox 將執行 {cmd}"

#: src/EBox/Mail.pm:148
msgid "Add LDAP schemas"
msgstr "新增 LDAP schemas"

#: src/EBox/Mail.pm:150
#, fuzzy
msgid "Zentyal will add two LDAP schemas: authldap.ldif and eboximail.ldif."
msgstr "eBox 將會新增兩個 LDAP 架構： authldap.schema 和 eboximail.schema。"

#: src/EBox/Mail.pm:156
msgid "Create certificates"
msgstr "建立憑證"

#: src/EBox/Mail.pm:158
#, fuzzy
msgid "Zentyal will create certificates to use in mail services"
msgstr "eBox 將會建立用於郵件服務中的憑證"

#: src/EBox/Mail.pm:163
msgid "Add fetchmail update cron job"
msgstr ""

#: src/EBox/Mail.pm:165
msgid ""
"Zentyal will schedule a cron job to update fetchmail configuration when the "
"user add external accounts"
msgstr ""

#: src/EBox/Mail.pm:185
msgid "To configure postfix"
msgstr "設置 postfix"

#: src/EBox/Mail.pm:191
msgid "To define how client programs connect to services in  postfix"
msgstr "在 postfix 中確定如何讓客戶端程式連到服務"

#: src/EBox/Mail.pm:198
#, fuzzy
msgid "To configure host mail name"
msgstr "設置 postfix"

#: src/EBox/Mail.pm:203
#, fuzzy
msgid "To configure postfix aliases"
msgstr "設置 postfix"

#: src/EBox/Mail.pm:210
msgid "To configure dovecot"
msgstr "設定 dovecot"

#: src/EBox/Mail.pm:215
msgid "To configure dovecot to authenticate against LDAP"
msgstr "設定 dovecot 來驗證 LDAP"

#: src/EBox/Mail.pm:220
msgid "To configure smart host authentication"
msgstr "設置 smart host 驗證"

#: src/EBox/Mail.pm:724
msgid ""
"Cannot use the hostname as mailname because it is not a fully qualified "
"name. Please, define a custom server mailname"
msgstr ""

#: src/EBox/Mail.pm:729
msgid "The mail name must be a fully qualified name"
msgstr ""

#: src/EBox/Mail.pm:734 src/EBox/Mail.pm:745 src/EBox/Mail.pm:754
#, fuzzy
msgid "Host mail name"
msgstr "網域名稱"

#: src/EBox/Mail.pm:748
msgid "The mail name and virtual mail domain name are equal"
msgstr ""

#: src/EBox/Mail.pm:1017
msgid "Cannot change this parameter for a non-custom filter"
msgstr "在沒有自訂過濾器下無法變更這個參數"

#: src/EBox/Mail.pm:1033 src/EBox/Mail.pm:1053
msgid ""
"The mail filter does not exist. Please set another mail filter or disable it"
msgstr "郵件過濾器不存在.請設定其他的郵件過濾器或是停用它"

#: src/EBox/Mail.pm:1060
msgid ""
"The mail filter $name is not active. Please set another mail filter or "
"disable it"
msgstr "郵件過濾器 $name 沒有啟動。請設定其他的郵件過濾器或是停用它"

#: src/EBox/Mail.pm:1456
msgid "SMTP service"
msgstr "SMTP 服務"

#: src/EBox/Mail.pm:1463
msgid "POP3 service"
msgstr "POP3 服務"

#: src/EBox/Mail.pm:1469
msgid "POP3S service"
msgstr "POP3S 服務"

#: src/EBox/Mail.pm:1475
msgid "IMAP service"
msgstr "IMAP 服務"

#: src/EBox/Mail.pm:1481
msgid "IMAPS service"
msgstr "IMAPS 服務"

#: src/EBox/Mail.pm:1525
msgid "enabled"
msgstr "啟用"

#: src/EBox/Mail.pm:1525
msgid "disabled"
msgstr "停用"

#: src/EBox/Mail.pm:1527 src/EBox/Mail.pm:1646 src/templates/qmanager.mas:22
msgid "Status"
msgstr "狀態"

#: src/EBox/Mail.pm:1530
msgid "Mail server's filter"
msgstr "郵件伺服器的過濾器"

#: src/EBox/Mail.pm:1539 src/EBox/Mail.pm:1546
msgid "Filter type"
msgstr "過濾器類型"

#: src/EBox/Mail.pm:1540
msgid "Custom"
msgstr "自訂"

#: src/EBox/Mail.pm:1542
msgid "Address"
msgstr "位址"

#: src/EBox/Mail.pm:1575
msgid "General"
msgstr "一般"

#: src/EBox/Mail.pm:1582
msgid "Virtual Mail Domains"
msgstr "虛擬郵件網域"

#: src/EBox/Mail.pm:1588
msgid "Greylist"
msgstr "灰名單"

#: src/EBox/Mail.pm:1594 src/EBox/CGI/QueueManager.pm:34
#: src/EBox/CGI/QueueManager.pm:52
msgid "Queue Management"
msgstr "佇列管理"

#: src/EBox/Mail.pm:1621
#, fuzzy
msgid "Mail retrieval from external accounts"
msgstr "郵件檢索服務"

#: src/EBox/Mail.pm:1638
msgid "Message ID"
msgstr "郵件 ID"

#: src/EBox/Mail.pm:1639
msgid "From"
msgstr "從"

#: src/EBox/Mail.pm:1641
msgid "From hostname"
msgstr "從主機名稱"

#: src/EBox/Mail.pm:1642
msgid "From host ip"
msgstr "從主機 IP"

#: src/EBox/Mail.pm:1643 src/templates/qmanager.mas:18
msgid "Size (bytes)"
msgstr "大小 (位元組)"

#: src/EBox/Mail.pm:1644
msgid "Relay"
msgstr "Relay"

#: src/EBox/Mail.pm:1645
#, fuzzy
msgid "Message type"
msgstr "郵件"

#: src/EBox/Mail.pm:1647
msgid "Event"
msgstr "事件"

#: src/EBox/Mail.pm:1648
#, fuzzy
msgid "Additional Info"
msgstr "新增資訊"

#: src/EBox/Mail.pm:1659
msgid "Successful messages"
msgstr "完成的郵件"

#: src/EBox/Mail.pm:1660
msgid "Maximum message size exceeded"
msgstr "超過最大郵件大小"

#: src/EBox/Mail.pm:1661
#, fuzzy
msgid "User quota exceeded"
msgstr "使用者額度已滿"

#: src/EBox/Mail.pm:1662
msgid "Relay access denied"
msgstr "禁止 relay 存取"

#: src/EBox/Mail.pm:1663
msgid "Account does not exist"
msgstr "帳號不存在"

#: src/EBox/Mail.pm:1664
msgid "Host unreachable"
msgstr "主機無法連線"

#: src/EBox/Mail.pm:1665
msgid "Authentication error"
msgstr "驗證失敗"

#: src/EBox/Mail.pm:1666
#, fuzzy
msgid "Greylisted"
msgstr "灰名單"

#: src/EBox/Mail.pm:1667
msgid "Other events"
msgstr "其他事件"

#: src/EBox/Mail.pm:1797 src/EBox/Mail.pm:1858
msgid "Mailboxes"
msgstr "信箱"

#: src/EBox/Mail.pm:1798
msgid "Mail messages from users and group alias"
msgstr ""

#: src/EBox/Mail.pm:1886
msgid "Mail SMTP server"
msgstr "郵件 SMTP 伺服器"

#: src/EBox/Mail.pm:1893
#, fuzzy
msgid "Mail POP/IMAP server"
msgstr "郵件 SMTP 伺服器"

#: src/EBox/CGI/DelAlias.pm:42 src/EBox/CGI/CreateAccount.pm:42
#: src/EBox/CGI/CreateAlias.pm:42 src/EBox/CGI/SetAccountMaildirQuota.pm:41
#: src/EBox/CGI/DelAccount.pm:42
msgid "username"
msgstr "使用者名稱"

#: src/EBox/CGI/CreateAccount.pm:50
msgid "Mail address"
msgstr "郵件位址"

#: src/EBox/CGI/Wizard/VirtualDomain.pm:47
#, fuzzy
msgid "Invalid virtual mail domain"
msgstr "虛擬網域郵件"

#: src/EBox/CGI/MQRequeue.pm:42 src/EBox/CGI/MQRemove.pm:42
#: src/templates/qmanager.mas:17
msgid "Queue ID"
msgstr "佇列 ID"

#: src/EBox/CGI/CreateAlias.pm:48
msgid "maildrop"
msgstr "maildrop"

#: src/EBox/CGI/CreateAlias.pm:49 src/EBox/CGI/CreateGroupAlias.pm:49
msgid "account name"
msgstr "帳號名稱"

#: src/EBox/CGI/CreateAlias.pm:50 src/EBox/CGI/CreateGroupAlias.pm:50
msgid "domain name"
msgstr "網域名稱"

#: src/EBox/CGI/CreateGroupAlias.pm:43 src/EBox/CGI/DelGroupAlias.pm:42
msgid "group"
msgstr "群組"

#: src/EBox/CGI/DelGroupAlias.pm:45
#, fuzzy
msgid "alias"
msgstr "郵件別名"

#: src/EBox/CGI/DelGroupAlias.pm:50
msgid "group alias mail"
msgstr "群組別名郵件"

#: src/EBox/CGI/SetAccountMaildirQuota.pm:60
msgid "Quota must be a amount of MB greter than zero"
msgstr ""

#: src/EBox/CGI/DelAccount.pm:46
msgid "user mail"
msgstr "使用者郵件"

#: src/templates/Wizard/virtualdomain.mas:4
#, fuzzy
msgid "Virtual mail domain"
msgstr "虛擬郵件網域"

#: src/templates/Wizard/virtualdomain.mas:7
msgid "Set up the default virtual mail domain"
msgstr ""

#: src/templates/Wizard/virtualdomain.mas:8
#, fuzzy
msgid "This will be the domain for your mail accounts"
msgstr "這個使用者是郵件帳號"

#: src/templates/warnusermdsize.mas:23 src/templates/warnvdmdsize.mas:33
msgid "Change"
msgstr "變更"

#: src/templates/warnusermdsize.mas:26 src/templates/warnvdmdsize.mas:36
#: src/templates/warnvd.mas:32
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#: src/templates/qmanager.mas:20
msgid "Sender"
msgstr "寄件者"

#: src/templates/qmanager.mas:21
msgid "Recipients"
msgstr "收件者"

#: src/templates/qmanager.mas:23 src/templates/alias.mas:41
#: src/templates/groupalias.mas:26
msgid "Action"
msgstr "動作"

#: src/templates/qmanager.mas:44 src/templates/qmanager.mas:45
msgid "Requeue"
msgstr "佇列"

#: src/templates/qmanager.mas:49 src/templates/qmanager.mas:50
msgid "Show Info"
msgstr "顯示資訊"

#: src/templates/qmanager.mas:54 src/templates/qmanager.mas:55
msgid "Remove"
msgstr "移除"

#: src/templates/qmanager.mas:67 src/templates/qmanager.mas:68
msgid "Hide Info"
msgstr "隱藏資訊"

#: src/templates/qmanager.mas:82
msgid "Attempt to deliver all queued mail"
msgstr ""

#: src/templates/qmanager.mas:89
#, fuzzy
msgid "Remove all messages"
msgstr "完成的郵件"

#: src/templates/qmanager.mas:107 src/templates/qmanager.mas:108
msgid "first"
msgstr "第一"

#: src/templates/qmanager.mas:111 src/templates/qmanager.mas:112
msgid "prev"
msgstr "上一"

#: src/templates/qmanager.mas:131 src/templates/qmanager.mas:132
msgid "next"
msgstr "下一"

#: src/templates/qmanager.mas:135 src/templates/qmanager.mas:136
msgid "last"
msgstr "最後"

#: src/templates/qmanager.mas:146
#, fuzzy
msgid "There are no messages in queue or the service is stopped"
msgstr "這裡沒有郵件佇列或是服務已停止"

#: src/templates/alias.mas:10
msgid "Mail account settings"
msgstr "郵件帳號設定"

#: src/templates/alias.mas:21 src/templates/alias.mas:22
#: src/templates/alias.mas:23 src/templates/alias.mas:75
#: src/templates/alias.mas:76 src/templates/groupalias.mas:87
#: src/templates/groupalias.mas:88 src/templates/warnvd.mas:29
msgid "Delete"
msgstr "刪除"

#: src/templates/alias.mas:33
msgid "Create mail aliases"
msgstr "建立郵件別名"

#: src/templates/alias.mas:38 src/templates/groupalias.mas:23
msgid "Mail alias"
msgstr "郵件別名"

#: src/templates/alias.mas:62 src/templates/alias.mas:63
#: src/templates/alias.mas:64 src/templates/createaccount.mas:47
#: src/templates/createaccount.mas:48 src/templates/groupalias.mas:66
#: src/templates/groupalias.mas:67 src/templates/groupalias.mas:68
msgid "Create"
msgstr "建立"

#: src/templates/alias.mas:124
#, fuzzy
msgid "No quota"
msgstr "額度大小"

#: src/templates/alias.mas:125
#, fuzzy
msgid "Default quota"
msgstr "額度大小"

#: src/templates/alias.mas:126
#, fuzzy
msgid "Custom quota"
msgstr "自訂"

#: src/templates/alias.mas:133
#, fuzzy
msgid "Quota type"
msgstr "過濾器類型"

#: src/templates/alias.mas:146
msgid "Maximum mailbox size in MB"
msgstr ""

#: src/templates/alias.mas:162 src/templates/alias.mas:163
msgid "Modify"
msgstr "修改"

#: src/templates/createaccount.mas:15
msgid "Create mail account"
msgstr "建立郵件帳號"

#: src/templates/createaccount.mas:23
msgid "Account name"
msgstr "帳號名稱"

#: src/templates/createaccount.mas:27
msgid "Domain name"
msgstr "網域名稱"

#: src/templates/createaccount.mas:63
msgid "Maildir size"
msgstr "信箱大小"

#: src/templates/moduleDisabled.mas:5
msgid ""
"The following settings only will take effect when the mail module is enabled"
msgstr "以下的設定只會影響到當郵件模組是啟用的情況時"

#: src/templates/groupalias.mas:8
msgid "Mail alias settings"
msgstr "郵件別名設定"

#: src/templates/groupalias.mas:13
msgid ""
"There are no users in the group or the users do not have a mail account, so "
"an alias account cannot be created"
msgstr "這個群組中沒有使用者或是使用者並沒有郵件帳號,所以帳號別名不能建立"

#: src/templates/account.mas:22
msgid "Mail account"
msgstr "郵件帳號"

#: src/templates/account.mas:26
msgid "Click here to create a new mail virtual domain"
msgstr "點擊這裡來建立新虛擬網域郵件"

#: src/templates/warnvd.mas:14
msgid ""
"The virtual domain you tried to delete contains data in the following "
"modules. Please confirm you want to remove it and all its related data"
msgstr ""
"您試著要刪除在以下模組中的虛擬網域的內容資料.請確認您要移除它且清空所有資料"
